藍絲陣營

你地舍得轉黃未

係到講有咩用

呢度有五毛